其實點解啲廢中廢老成日都覺得自己好撚勁

好似呢啲廢老咁
成車咁多位坐 係要企喺度fing嚟fing去
可能會話關我撚事
不過如果佢甩手撞鳩到唔知邊就要成架車停低陪佢

咁撚爽

因為佢地廢囉，你幾何見到真係勁既人會周圍show比人睇自己好勁

又好似啱

生痔瘡坐唔撚到呀

咁我又覺得好過嗰啲爭位坐嘅死廢老喎

唔想坐咪唔坐囉咁都有得批
食得太飽唔得?
屎忽生瘡唔得?

可能佢就係知自己廢，鍛煉下

咁佢都生得幾輕鬆
不幸中嘅大幸

你心胸都幾狹窄

呢班50歲以上廢老個個以為做自己係專家，睇 kol100片，鄰國打飛機片就上腦發表偉論

講錯？

唔坐都變左有錯

保持社交距離姐

唔坐就企定定
喺度做吊環體操
十八廿二？架車行緊有咩事就成車人陪佢

廢老係唔係都爭位坐就話批鬥啫
而家人地唔坐想就咁企喺度又要批鬥
連登仔想點？

企就企撚定定啦 喺度做吊環體操fing前fing後幾多歲呀萬一有咩急剎佢跌撚低咗成車陪佢

佢地成日搵以前香港應該點發圍

今日經個7仔，有個呀伯連7仔同ok都唔識分

仲死拗7仔同ok一樣

不自量力
同啲腳震震又要行上上層啲阿伯一鳩樣

跟本哩Ｄ人死咗開門掉出車就處理完